點解我要有抑鬱？

由唔知幾時開始就發現左自己缺乏左開心嘅能力，個腦好似完全唔受自己控制咁，係咁浮現一啲我唔想再諗返起嘅負面情緒同回憶 成日都好想搵朋友傾，好想po上社交媒體將所有野抒發出黎。但係因為發作嘅次數太多又唔想嚇走曬身邊嘅朋友，而且大家平時都有好多唔開心嘅事，我唔值得再咁樣放負去影響其他在乎我嘅人 所以只可以收埋係自己個心度 但最近我發現我真係覺得越來越辛苦，每次唔開心嘅時候都好暈好想嘔，思維好混亂，我好怕我會日後會更加辛苦
多謝大家睇完我9up，講曬出黎終於舒服好多

我都係差唔多
黎緊轉下環境睇下有無好啲

有病睇醫生

加油啊！
希望你之後會搵得返開心嘅感覺

你信唔信主

黎緊會睇 希望食藥會好啲 多謝你

有朋友叫過我翻教會 搵人傾訴下 可能會好啲 所以我下個星期都諗住跟佢翻

盡量每個禮拜做兩日或以上運動，同揾啲輕鬆嘢睇下。
睇醫生就最好，抑鬱就好似傷風感冒，係身體突然出現問題。加油，睇咗醫生先！準時食藥，健康飲食，良好作息時間，加埋適量運動，好快無事。

希望你明白坐言起行有D懶既健康人仕都做唔到
唔好阻止自己做一件好事

絲打多謝你 我會努力跟住你講嘅咁做

樓主，我同你幾乎一模一樣

好想死，但其實好唔想死，只係想擺脫過去既陰影同創傷

試下去睇醫生，雖然我無睇過
時間會改變一切，生命好似股市咁不斷起伏

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！